[街機]EXVSMBON跟機一問

今日同朋友4個人圍內打shuffle 2v2
有條友望左我地4條友一陣先1蚊跟機
但係問題係 shuffle機唔齊4個會係各自各單機打電腦 冇4個人入錢既話係打唔到2v2

姐係條友跟完機淨係可以打單機mode
亦都冇任何人去第4個位入錢

但附近亦都有成十幾部機係有位
有幾組4連機都有位 唔會阻到人
想打單機唔洗跟 直接坐低入錢就得

最後我地4個換左位去隔離既shuffle 2v2繼續打

想問下除左佢格硬想阻住我地圍內打之外
佢咁做有咩目的??

試過啦
成日俾銀牌挑機

試過為左唔俾外人跟機
約班fd星期六9點鐘係新知門口捕開門

你話有2個人跟我都明點解啊
得1個人跟shuffle 2v2做乜??

佢博其中一個輸左嘅人會入錢
咁可以繼續2v2

不了
四個都係廢柴淨係想圍內fun下
條友個樣似想屠人多

Shuffle 不嬲係咁，似你自己見識小又怕比人炒多，唔想受外人玩就返屋企開private 啦on 9

我地係好少打 所以係唔知平時點跟法
但係冇理由你格硬跟入黎我地就要搵人入錢 所以都冇講乜野直接換機再打

Shuffle 既用途就係比冇partner 既人玩，同時唔會一team 屈哂。

因為我見親shuffle都係4條友圍內玩 冇見過4個陌生咁玩
咁當然我係見識少既
我以為shuffle係想比4個FD圍內互P又唔會一隊屈哂機

公共地方放部機只比4個朋友玩？ 你會唔會high 大左

因為真係未見過 見親唔係冇人就成堆fd圍住
係咪新出果陣人流夠多先會有4個或以上唔識既去輪shuffle??

見唔見過一回事, 大家COMMON SENSE 姐, 放得部機係到, 你地又唔係包機, 我只可以講你無知加自私, 機舖不嬲都係一個同人交流既地方, 你咁小家只同自己友玩, 咁不如唔好去. 返屋企打FB/GVS 仲好.

雖然我明白香港玩家有好多仆街好鐘意殺新手, 由其係果推8-9WR 既撚樣. 當然唔想同佢打係你地決定, 但諗下, 如果人地係打得好過你, 又係SHUFFLE 場, 點解唔去同人交流下. 返正你地4個朋友, 場場都有一個RANDOM 係佢果TEAM 比佢CARRY/比你地追殺. 唔打點會有進步.

如果你話係HEA 打型玩家, 咁你真係唔好去比較好, 機舖本身係一個COMPETITIVE 既地方. 香港最仆街係冇乜新手場. 有堆撚樣又鐘意追打新手拔苗. 搞撚到呢隻GAME 一日比一日小人玩.

BTW, 我諗你都係無心之過, 如果我用字有小小攻擊性, 希望你可以見諒, 我份人講野係好撚仆街

咁我又冇話過包左部機 次次比人跟機 輸完冇得4人連既我地都係走去搵空機玩
如果班友想殺新手 或者冇位打機想跟機打走人我都明既

我原本唔知shuffle係比人單機玩
所以係唔明點解條友明明有空位都要過黎跟機打電腦咁解姐
如果你話跟TEAM 2V2部機 1個人都有得玩單挑打走人 但係shuffle變相打單機電腦
所以係覺得好奇怪

其實有稔過同佢打SHUFFLE既
但係因為有2個FD係連GVG都冇乜點打過 所以真係純粹圍內FOR FUN就算

唔係單機，只係唔洗有partner

咁你地走緊係變左打電腦，唔走咪可以互打

咁都冇計 明知係4個圍內打緊
跟機預左好大機會係打唔到2V2
佢有跟機既權利 我唔會反對
但係我地都有得揀同唔同佢玩

其實直接換機就搞掂
邊個話佢跟機就一定要同佢玩
哩個係你地既自由

其實應該開心才對
有水魚上釣
同打麻將一樣
三個都係自己人
唔劏佢等幾時
勝負根本可以你地圍內控制
平時你地一場要入兩份錢
而家只要入一份
又有勝率送
爽歪歪

咁核突既野我做唔出

講到底最大問題係香港代理ON799入左PS3版EXVSOFF,
若果當初肯俾多少少同日本傾好ONLINE MATCHING的野,
當MK新知場D機數量計, 隨時中午12點開始就已經坐滿人瘋狂對戰緊。

香港同日本比的確給人感覺唔駛好似ONLINE PLAY咁,
但正如全世界玩緊代步用電子科技, 而香港仲係停留係汽車時代。

補充一點, 當ONLINE PLAY只限香港區內都好,
至少銀牌的人已經搞唔到班新手,

當然日本都有人會出新卡繼續屠新手,
呢點就真係香港無咩計, 人地日本機鋪有新手區比人練區,
香港? 唔係全部變賭博釣魚機已經好好彩。

我最鐘意殺新手

咁你可以係佢跟機嗰陣問佢我地四個圍內打 你仲跟唔跟
佢堅持要跟既
咪姜太公釣魚lo